# README #

Leeme

Trabajo con angular:

ng serve : pone le proyecto online para poder hacer cambios y verlos ne localhost.

los componentes están en src/app
el index seria component.html

creamos un componente nuevo:
ng generate component saludador: crea una carpeta con sus objetos en src/app

para añadir el componente nuevo en la raiz: añadir el tag app-saludador que es el definido en ts.

bootstrap lo instalamos en la raiz del proyecto: npm i -S bootstrap
en el styles.css importamos el css de bootstrap.
si queremos añadir css en la carpeta assets

para subir un proyecto:
primero hay que hacer un build del proyecto para subirlo a un servidor:
originalmente se tenia que usar ng build --target = production --base-href / pero me daba error y he usado:
npm run prod-build --prefix path\to\Angular\project
después se usa now para subir el proyecto, para eso me he registrado en zeit.co
 y he usado now email y después now dentro de la carpeta que quiero subir
 
 el build me ha creado un dist y dentro la carpeta del prouecto y el now lo hago dentro de la carpeta.
